世界四大政治人物，陳水扁，邱吉爾，列根，特朗普

老吾認同

點解係陳水扁？

阿扁是無辜的。

陳雲

陳同佳

淋病呢？

無你！？

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

幾耐之前出現過？？

陳水扁有幾大啊，起碼都係金仔先啦

陳水扁係毛澤東之上

9up唔使本

點解唔係李登輝

點解冇香港個賤婦人份？